就黎721 一周年， 班犬捉哂白衫未？ 同埋有冇活動

就黎721 一周年， 班犬捉哂白衫未？
同埋有冇活動

推

佢地唔會捉
都無打算過捉